仲有人信個關愛賭撚4000蚊

講咁耐無派過
最後吸view做賣料狗